有無人發過呢種夢?🙈

好似話因為缺乏自信先有

我試過上堂瞓着咗發夢自己上緊而家上緊嗰堂

發過同毒步一齊上堂...好溫暖

我經常性發呢種夢 而我個人又真係冇自信

有人話過就算訓著都係會聽到身邊的聲音

下話

之後夢見d女同學左入課室,想搵窿捐

鬼壓床?
中學有次真係堂上鬼壓床到, 但唔知係咪夢黎

係得嗰次
可能真係壓力大

發過呢種